係愛呀】又攬又拖又錫 兩國總統痴纏到呢

世界盃曲終人散，場內烏龍金球派膠乜都齊，本身已好有娛樂性，估唔到場外都一樣咁好睇，兩國總統馬克龍同科林達表現非常煙韌，簡直成為全場焦點！克國女總統科林達繼八強賽事之後，再到現場力撐國家隊，佢同馬克龍於包廂度睇到好肉緊，期間大家擁抱之餘，完場仲嚟個好有愛嘅親吻。落到草地參與頒獎禮，馬克龍好有風度咁拖住科林達行上頒獎檯，期間落起大雨，佢兩個完全唔介意濕晒身，不斷祝賀冠、亞軍隊球員，堅又溫暖又親民，相信係唔係兩國國民，都會好鍾意呢兩個總統。

咁都有得講嚟做新聞，咁我認為普京一定係毒撚

好撚大波milf